哩個响大陸讀書嘅台妹youtuber真係幾正

下面堆大陸狗公係咪傻撚左
好似未撚見過女人咁, 中上樣吹到5000年一遇女神

中下樣

重要大陸生活
呢啲樣500一q 一定有

唔知係本身個樣就俗定喺支那生活嘅原因，
個樣同氣質根本係支那人

原來係廈門大學學生嚟

請君子自瀆

咁樣叫正

樓主食開屎？

唔止啦

咁都叫中上樣食開屎

真係口爆場500蚊貨色渣wor

有台藉，暴龍都話上菜啦

咪又閪一個

大外宣嚟

君子已經自重了
只係堆小心忍唔住而已

我親身經驗以前係台灣留過學
台妹真係信心保證

都幾能仁